唔好因為想上熱門而做標題撚

如題
呼籲大家自律，唔好文不對題 。
比建議就比建議，唔好乜野就輸就輸。
另外咪撚出假消息標題。手足入左院，個標題講到死撚左咁，而類真係超仆街

睇Po既連登仔要開始戎上熱門，直接禁時事台
同埋要養成屌人濕鳩標題既習慣

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

有建議嘅請係黎個post度討論：
「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

自律啦屌

唔係直接撳入時事台呀
係自己search post睇
見啱睇就推/lm一推再推